中國外交部堅決反對美國軍售台灣 將制裁承包商Lockheed Martin

對於美國國務院批准向台灣出售武器，在北京，外交部發言人趙立堅回應，中方堅決反對美國對台軍售，敦促美方，切實恪守一個中國原則和中美三個聯合公報規定，停止售台武器，以免對中美關係以及台海和平穩定造成進一步損害。

趙立堅說，中方決定採取必要措施，對今次軍售主要承包商洛歇馬丁公司實施制裁。

後果自負

最好將同Lockheed Martin做生意既國家都制裁埋
F35同飛彈全世界人人都要
剩係美國政府軍火生意都有排做

太監制裁141

阿帕奇好似係波音
一於禁埋佢

無撚柒尻用

唔買你F35!

制裁埋Viagra

制裁佢，唔比佢用中國產CPU

制裁美國軍火商？強國啲黑色幽默又進步咗

制裁空氣

支那自煮燃發既軍備一定好過美帝啦

咁姐係制裁啲咩

Davinci。架構 cpu

具體制裁內容係乜?
願聞其詳

其實中国知唔知咩叫制裁㗎?

乜原來平時美國軍火商會賣軍火比支那

佢賣左咩軍備比中國要制裁

Lockheed 表示: ON撚9 你求我都唔賣比你啦傻西

制裁之前可唔可以諗下對被制裁對象有咩影響先 做到咁真係好撚7

其實美國禁左支那幾十年架啦 你bam之前都無人賣野畀你

公司成員每人派本痴毑護照 成為痴毑公民

推 抗爭Mind Map #馬格尼茨基人權問責法案 #光復香港時代革命 #香港自治法 #721 #移民走資 BNO「5+1」

點呀
你敢唔敢邊間銀行同Lockheed's martin 做生意就制裁邊間
邊個國家買佢d野就制裁邊個國家

毒撚拒愛女神

即係制裁啲咩

制裁佢等佢無得賣F35 F22比中國

唔偷都已經偷笑

如果咁就真係快過光速

支那有黑鷹，Lockheed仲有提供零件比佢

認真問可以制裁啲咩

推

Lockheed Martin表示: .........(唔L識俾反應)

自斷黑鷹零件

點解會比黑鷹支那？

80年代既事，果時中美關係好又未64禁運，所以有賣20幾架黑鷹比佢，支那部直20都係直接抄黑鷹

削的士喂

中國向Lockheed Martin買D乜？ 可以制裁到？

點解唔制裁波音？

咁邊個冇著數

佢哋之間有生意來往

支拿買緊邊隻可以禁人?

雷達
神盾戰鬥系統

軍用運輸機
C-130大力神中型運輸機系列
C-141運輸星遠程噴氣運輸機
C-5銀河重型運輸機

戰鬥機
F-104星式
F-16戰隼
F-117夜鷹
F-22猛禽
F-35閃電II

軍用偵查機
A-12/SR-71黑鳥偵察機
RQ-170偵查機

火箭與飛彈
三叉戟
擎天神（大力神）
AGM-158 JASSM
AGM-158C遠程反艦飛彈

衛星
DSCS-3
A2100
馬丁·瑪麗埃塔3000
馬丁·瑪麗埃塔4000
馬丁·瑪麗埃塔8000
Tiros-N 氣象衛星

波音夠賣 AH-64 比台灣啦

點解唔制裁波音？

我買咗LMT, 要走嘛?

支那D制裁根本係死要面唔輸得
同唔夠人打 走住黎屌一樣咁柒

雙方都無所謂，Lockheed本來就無中國市場，提供零件只係因為合約。支那山寨左30年黑鷹終於整到部出黎，會用黎取代已經老化既黑鷹，對零件需求都基本為零，所以呢次只係支那做show

仲有直昇機部門

UH-60黑鷹
SH-60海鷹
CH-53E超級種馬
S-97襲擊者直升機

不過支那其實有黑鷹

一早飛唔到啦

仲飛到，之前救災先見到佢。

係直20完全服役前佢都需要黑炱

嗰批黑鷹好使好用又耐用。支那用嚟喺四川+青藏高原地帶缺氧環境下使用，好用過俄佬嘅Mi-8 ,Mi-17多多聲。當時四川汶川地震都仲用緊黑鷹嚟救災。

識玩喎

睇下今日開市有無跌價先

衰軟咇豬

唔係多多聲，係直20上年服役前支那唯一可以係高原地帶飛既直昇機

口交部同班牆內嘅人交代下姐
搵間完全冇交流過但又同件事有啲關連嘅，你估咁易啊，口交部諗到頭都大埋先諗到呢間野，可以呃下班韮菜，中國又贏喇

屌你, 人講制裁你又日日係到跟, 仲要制裁d濕鳩野, 你有同人買野咩依家

一中原則呀嘛 賣比台灣咪姐係賣比你囉 嘈乜

唔買你F-22

美帝

推 你若放棄 誰衛我城

個個都爭住同佢買

有無股票買？

F35係呢間軍火商賣架咩？以我理解應該係波音賣架喎！

利申：唔識軍火野

以後唔抄你啲技術，問你怕未？

驚閪咩 純美國製造

幾時制裁波音